Ollid Kowi wanna perremees Mart Pank ja Mihkel Piip mis ta sösara mehheks wöetud on koggokonna kohtu ees Mart ütleb et ta terwisse polest wägga waene on ja et ta ei joua puumaa eest ennam murret piddada selle perrast pallus temma et ta koddo wäiks tulnud Mihkel Piip saand perremehheks hinnatud. 
Pea kohtumees Simmo Saks
Tallitaja Mihkel Pookand
